越野跑鞋選擇

相問下大家，小弟最近鍾意左越野跑，宜家着緊scott既enduro，
有兩對鞋想問下大家覺得點︰Cascadia 14同Hoka One One Speedgoat 4
定着返宜家呢對都得？

Yeeze?

hoka底厚 操長課一流

順便宣傳一下 我哋有一個討論跑山既tg group

我都聽人講話hoka鞋係舒服啲

可以簡單介紹下有咩優缺點嗎？